［抵死系列］索尼互動娛樂宣布東京一名男性員工確診武漢肺炎 全公司已實施遠端工作

索尼互動娛樂公司（Sony Interactive Entertainment）於 4 月 11 日（六）宣布，位於日本東京的公司內有一名男性員工感染了特殊傳染性肺炎（COVID-19，新型冠狀病毒，又稱武漢肺炎）。

公告中指出，該員工於 4 月 1 日（三）出現喉嚨痛、輕微發燒的症狀，在向醫療機構諮詢後一直在家服藥治療，但症狀未見好轉，隨後於 4 月 9 日（四）做了 PCR 檢測，4 月 11 日（六）被驗出陽性。目前公司內未發生新的感染或疑似感染病例，也沒有符合標準的密切接觸者。

SIE 在公告中表示，為防止新型冠狀病毒的傳播，自 1 月底以來公司就採取了多項措施，包括鼓勵員工洗手漱口、禁止出國旅遊、建議錯開上下班時間等，確保員工的安全和健康。作為措施的一部分，SIE 已經實行了遠端工作，原則上已經禁止員工進入辦公室，而確診員工在發病前就沒有來上班。員工工作的樓層已經關閉，並按照建議採取必要的辦公室消毒等措施。

SIE 強調，將繼續把防止公司內部和外部感染傳播、確保員工和合作夥伴的安全和健康放在第一，並根據政府政策及時制定、實施應對政策。

入股無耐就受到中国回禮

Ps5又要推遲了